# Aplicativo DoaBox 
Projeto acadêmico que tem a finalidade, incentivar o consumo consciente, através de doações de objetos sem utilidades para Instituições voluntarias. Desenvolvido na IDE android studio 3.14 na linguagem de programação java
